想捐錢支持班手足

有好多人都想知到底可以捐比咩組織或機構等

有無人可以提出黎

推，我都系

我哋要人要裝備 完

聽日集合自己比囉

612fund

push

無得被罷工既話我會捐埋嗰日糧出去

你嘅捐錢係想點幫手先？
支援被捕就星火同盟/612人道支援基金
如果係前綫就買物資去 各位手足會去上gear
水 生理鹽水 豬嘴 眼罩
係最重要

附上豬嘴攻略

但最最最最最最最最最緊要係人！！！

我唔係要錢啊！
前線唔揀食飯揀抗爭
係因為我地想贏啊！

我最想大家行出來
一齊贏啊！

行出來啦好嗎？